其實魁隆只係隨機將一半人口轉移去第個空間，唔好講到死咁難聽

魁你老母個閪隆咩

多隆d fd子